九龍灣大漁屋台離哂譜

$268 既12件壽司你俾啲咁既野我
細到爆炸既壽司

舊飯同手指比你就知幾細，pk 到

仲要openrice 169 正評，1負評

再一次俾openrice 呃左

第一次嬲到食緊飯出post

openrice從來都係睇相同餐牌

200 蚊放題質素都好過佢

剩返最大果兩舊，用個$5 來到一齊影

窮酸到 188想大大件咪去食放題囉

諗住聖誕節出街食飯啦
俾左$500 食啲咁既野

佢仲要開係得寶商場入面平租
啲食評完全唔可信、假到pk

聖誕節搞到出去食譚仔

無關係，無諗到俾咁既價錢俾咁既質素
係尖咀旺區定食doraya 人地租又貴過你，野食又好過你多多聲

真心貪平食放題好過啦

真心唔係貪平，貪平我食丼飯$168 啦，係見openrice 好評先來，諗住268 壽司okay 啦，來到size 係爭鮮1/2-2/3，細到就來味都試唔真

下次都係食返定食doraya

本身諗住試
而家唔使

迷你程度係同大喜屋迷你壽司一樣咁大
人地就話放題細份啲okay，但係佢唔係

我食過咁多壽司，從未食過咁細舊

鮨處松戶

依間仲垃圾

估下幾錢，啲飯又硬 好似未煮熟咁
又唔新鮮
貴到離地
好似入左黑店咁

登你慘

聖誕就咪撚出去捱貴野啦
去食爭鮮囉
食過呢間lunch. 其實唔錯

元氣壽司都好過佢好多喎
已經係第3-4 次被openrice呃，我認我蠢

到底幾錢？

聖誕遇左被人牢啦

正常餐，not christmas set 喎
你xmas 想整餐可以加價，而唔係咁樣呀

350

感同身受，得你明我既心情

食日本野唔係睇大唔大份，係睇啲料靚唔靚，鮮唔鮮

得寶呢啲垃圾地方，開埋呢啲垃圾餐廳，我就唔會食壽司/刺身，更加唔會食海膽/拖羅，因為一定用啲cheap貨

依間垃圾仲要每位收前菜$25
而前菜仲要係青豆一小碟

有冇睇壽司之神架，人地次郎壽司又係咁上下大，可能仲細舊

真係唔識架喎

我知，但壽司啲飯點都無理由一隻手指頭第一節size 掛
已經唔係同我食過既築地壽司大和果啲比
未見過咁細既壽司

你下次應該睇下個地理位置先

你食大細定食質素

利申：九龍灣人 成日去食LUNCH 質素同區算中上水準

唉唔知呀我唔想知呀
總之我就唔會幫襯呢啲所謂日式餐廳
更加唔會叫呢啲二百幾蚊十幾件壽司
我去元氣好過

所謂小店都係搵笨柒居多

呢間野lunch食係ok的
晚餐就未試過

要平均囉
壽司飯細到食指第一節既size 唔會係一般人既expectation

蝦頭係咩玩法
會唔會有蝦殼壽司

樓豬淨係食得起2 百幾蚊既壽司

成個餐2百幾定係呢12件野2百幾

2xx 係其中一碟，而係入左黑店既感覺
同食唔食得起無關係
築地我一樣係咁食叫到飽到食唔落

我覺得佢刺身幾好

呢12件268

Total 食左5xx
出到去再食左碗譚仔

真心，開張頭幾個月食過，唔差。同po主食一樣十二點盛，好正好好食，有拖羅，壽司正常size，魚新鮮唔係雪味。

今個月食開始， 飯縮細，赤身當拖羅。最難頂既係背景由日文歌換做泡菜歌。我真係兩樣都同侍應投訴，佢答我壽司可能新師傅手勢未熟，啲歌大家聽厭咗所以換。

午市再去，午餐set外另叫兩件三文魚睇下有冇分別，結果一樣咁細。背景一樣抽泡菜歌懶high個種。

好失望，劣化好勁，但依然好多人食，可能唔會改善，完。

唔飽咁咪叫多碟$268囉

俾人撚化左一次即刻再試第二次咩⋯

第一次食非任食？

嘩！翻抬啦收咁價比呢d野客食
$189放提都好過佢

呢間野壽司出乎意了幾好食

我已經放棄左任食好耐，質素多數唔得⋯

268仲食壽司
放題都唔知洗唔唔洗268

你窮唔好出街啦

邊間

唔講啦費事比人話係打手

間野午餐幾抵食
夜晚未食過

睇黎壽司鋪真係唔好亂去

人在doraya 好正

我都同我老婆講去Doraya，佢話唔想去咁遠，咁啱呢間野係openrice 搵附近排第一，咁就中伏

重有人信open rice 啲評論.....
Facebook都可信過佢

其實openrice
勁多正評既，一定係伏，除非出曬命既唔計
一半半既反而值得信賴

前日食完尋日痾

得寶商場污糟到仆街

個蝦頭又幾盞鬼

食過魚生飯偏貴但味道ok，樓主係唔係食開元朗壽司？

唔係，平至貴都有食過，攞元氣、一壽司等等來做standard 頭先啲壽司係細幾多下

百佳$48貨色，拆盒放上碟賣$350

好吃的壽司在爭鮮

佢個openrice應該9成打手。

FYI

呢個apps食評都好信，佢作用只係用來睇地址

午餐食過ok

個frd揀

On9，壽司本身就係細舊飯 你食舊魚定食飯？
你要飽肚去食返爭鮮啲垃圾算啦

暑假個時去食過，
d 丼飯又ok wor,

但見個丼飯好食，
個待應介紹我哋劏條池魚，
我地得兩個人，佢話可以劏半條，
就中伏喇，
無問我地就做左薑蔥撈左，
好似食薑蔥魚蓉咁，
我記得唔係平，得一小小碗仔

Doraya好食。但人多都幾迫。無計

首先壽司好唔好唔係睇大唔大舊，而係上面舊魚新唔新鮮同舊飯既質素
同埋openrice唔可信已經係公開既秘密，打手多到傻
openrice可信，猪乸會上樹
google maps個評論可能仲可信

唔係齋睇大唔大舊，但假設你去食普通日本餐廳一碗$250魚生飯，
如果佢來碗飯個size 係普通茶餐廳細碗白飯、甚至係kfc 裝薯蓉個碗size，幾好食你都會話佢啦

睇質素係係其他野唔太離譜之下睇
我都話我睇openrice 蠢左，但又確實無乜好既alternative

好多俾錢請打手。同幾年前比公信力差好遠

係 評價量多但得一面倒正評嘅真係可以唔駛去

日本壽司鋪有啲飯都係好細，但好食到差啲叫咗出嚟，件壽司980Yen我覺得好抵食。

依個真，次次食完覺得好食既餐廳睇openrice都係一半半/好少評論，出名餐廳除外
正評特别多，唔算出名，又一面倒嗰d仲要俾正評大多數係等級三/四（通常打手成日出留言所以會係高級會員）一定係打手伏
仲有一樣就係同google maps個評論有好大落差，eg. openrice幾百個好味幾十個差評，但google maps得2.9分

未食過，但就咁睇d圖，d刺身唔係細架wor, 係舊飯細ja wor, 佢地原意係咪想俾你食少d飯食多d舊魚既味咋(又或者係想你叫多幾舊)
但俾佢真係舊飯大d, 個價值都唔會因為舊飯而大左，都係無意思，定樓主嫌貴得黎食唔飽先想大舊飯
1999 係我就唔l睇

聖誕價係咁

啲人鬧樓豬$268 12件壽司都叫貪平
都幾搞笑

啲人平日壓力大需要空間發洩 上連登屌下人窮當發洩咗

諗起4-5年前同當時女朋友平安夜係朗豪坊
夜晚行到攰 諗住求其搵間野入去食
點知間間都爆晒場排晒隊
跟住見到baby cafe無乜人
心諗 應該唔會太差掛
入左去 坐低個侍應行埋黎話無得散叫
一定要叫set
果陣攰到仆街 唔想又出去行
唯有叫黎食
仆佢個街 無樣野入得落口既
重要收我6舊水
出番去ex同我講話早知拎6舊水食譚仔都無咁嬲

我知 實有人話佢行得埋黎話淨係可以嗌set dinner九成有伏
但果年我重細個
驚就咁走左有問題
俾著而家我
啋佢有味

嗰間係Angelababy開㗎係超伏ar 伏到依家分店全部執笠 六舊水食狗飯

係呀
嬲撚到震
真係拎6舊水食譚仔食晒成個menu都無咁嬲

間野刺身壽司麻麻 我都中過伏

炸野同丼飯都幾好食

東九龍日本野佢算好食既幾間

利伸住九龍東有時會食佢

香港食貴價日本野得啖笑，野就唔會新鮮得去邊，95%都係果批冰鮮溶雪貨，識搵日本進口批發就知幾平

至於日本野本來除左貴在鮮，仲有貴在職人果種手勢功架，香港求奇搵個靚仔渣舊飯出黎扮omakase 算鳩數啦

所以從來唔會係香港食貴價日本野，無質素無技術

搵間刺身外賣批發返屋企自己溶雪食無咁嬲

呢間好明顯買like
平時都冇人食 點會咁多食評
仲要個個lv4 你睇d 用字同相都知係買打手
淘大之前間xoxo 又係過百正評 咪又係執Q 左

影相好難影到大細，三文魚舊魚係比正常細一半，我講舊飯係用來illustrate 壽司係幾咁細，舊飯細你覺得條魚可以有幾大黏到上去，同埋質素都係麻麻

$268 12 件壽司都叫窮或者貪平?
呢個只係其中一碟，total 緊係唔係唔係剩食呢碟野啦

呢間野個lunch真係幾正
成日食
但我唔食生野無試過啲壽司

你出去料理檔食268唔算貴啦 佢俾啲料又唔差 又赤牡丹蝦又拖羅又金目鯛又大池 一啲都唔貴
我自己本身屋企都有開 淨係隻牡丹蝦都收你90蚊隻啦

正常size 係唔貴既，但佢絕對唔係正常size，如果佢正常我就唔會出呢個post 啦
食過咁多年無數既壽司鋪，第一間有咁既感覺，當然樓上$350 個例子都係啦

其實高級壽司店omakase一般都好細件......

當然唔係話呢間野有同等質素
不過壽司唔係食大件....

去呢間不如超級自助壽司

500你想食乜阿？
得5舊水聖誕節唔好帶條出街啦， 失禮死人

2 舊水成條魚比埋你好唔好
又要有質素又比唔起錢

最多係正常偏細，但絕對正常

你睇真d, 我成段字都無話你窮同貪平

如果d 魚真係細一半咁誇又好過分既
但都係我果句，有'可能'係個廚計過一個佢覺得ok既分量而設計既大細

又或者咁講，$268 12件細細件你會覺唔抵
但$536 12件大大件你又可能唔覺有問題
所以重點應該係個質，你可以話佢難食，話佢舊飯同舊魚既比例唔fit. 但如果你針對佢既量/食唔飽而屌的話，就說服唔到我地：你係因為覺得佢質差，而唔係量差了。

拿我講個可能出黎咋下，無屌你寒酸之意

如果質量彌補到份量就應該無事
268呢個價又算唔算係走高檔路線？

268最多中檔
高檔起馬500蚊以上